[求救]日本旅遊上網問題

講少少BACKGROUND 先
其實我PLAN 緊去日本旅行三個月 E家開始做BUDGET PLAN

我就咁睇平時D電話卡 其實得一星期
或者租SIM卡 3個月成3千2百幾
想求教下人無D平少少方法

Sim卡有一啲係30天，計落同香港月費差唔多
都唔會3千幾

google搵到有日本人做左個yodobashi prepaid sim 比較

3個月得2張
IIJmio JAPAN Travel SIM
4,090円 2GB 3カ月
用爆左無得上網

OCN モバイル ONEプリペイド
3,390円 1GB 最大90日
都係用爆左無得上網

如果覺得唔會用爆(邊有可能 )可以考慮下
如果唔係可能買3張30日?

咁要搵日出去鴨記睇睇價錢先
感謝BRO

咁好似都唔錯
我買FREETEL Prepaid Data SIM For Japan 30日
買3張都唔錯 反正用爆都仲有得用
雖則2GB 一個月一定無問題

150kbps

出去旅行
都係搵搵地圖 用下LINE 同WHATAPPS
最驚好多地方收唔到JE
一陣去到農村 斷上網幾日就真係HIHI